智易東方證券行政總裁藺常念：幣安突如其來嘅故障 令客戶蒙受損失

一間證券行嘅行政總裁都走出黎寫幣安出大事

一間不停強行關網夾硬爆人倉既交易所
又經常暫停提幣

一個月停幾次

如果真係仲用幣安 真係只求多福
呢個人好出名

兩年冇出過post
之後一連幾個post都係唱衰幣安

多謝巴打一次過post晒堆收錢財演出黎
篇篇文內容格式都一樣
唔講都唔知香港咁多分身財演

全部都係香港知名人士講 有頭有面 自己諗點解幣安咁多人講佢唔掂

全部都冇講mt gox冇講其他爆過既交易所淨係識講binance
單單都冇新料淨係講幾年前個單,內容都一鳩樣
仲要係同一時間講,一個禮拜幾個財演講幾年前old news
咩原因心照啦

幫你大力推

我咁諗唔知啱唔啱：
買賣coin 唔同買股票， 買完/轉走要個block verify 左先算交易完成。咁大跌市個個都仆到去沽， 個網做唔切好正常， 未必關幣安事架喎。

咁咪用Coinbase

用kraken cro囉